點睇魔佬一回歸, 全部強隊狂失分喜迎熱刺追到上第五

魔之力

你姐係話利狗唔係強隊？

利係皇者渦

屌
之前反摩又係七公
踢都未踢就懷念普爸

依家連勝3場就出黎開post串柒柒